星期六，如果見到街上面有幾個人一齊行，係咪應該報警

學術討論，如果成街都係人，係咪可以不停報警話有人非法集會？

唔知到時會唔會拉閘cut 線